主子究竟係咪係到扮傻之後想殺咗主人

好可愛

好想一野咬落佢個頭